［Ps4] PS store係咪冇得轉region?

如題 買錯左mhw iceborne買左同本體唔同既版本

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

無
各區獨立

只可以買碟先玩到